[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒

我地915自發請願係 12點開始，過程約1-1.5小時。 同上次一樣，9月15號屬個人自發排大隊去英國領事館 "灰磚範圍" 請願，太多人時記得有秩序地 "等候" 進入英領範圍, 千祈唔好行出馬路，唔好100%阻塞行人路，唔好阻塞對面香格里拉酒店門口，我地唔係路邊集會，係去英領既人多到要排隊渣，我地係唔做違法既事架！

和平請願，安全第一

現場會有500支英國旗免費派發。 用完記得拎返屋企唔好四圍棄置呀

當日主題: 訴求只有兩個:
1. 對中國無視聯合聲明採取行動；
2. 承認一國兩制遭受破壞；

P.S. 呢日"BNO平權"唔係主題

我地係英領門口自發請願，915, 12:00, 英領見
2點打後 銅鑼灣自由活動

留意返：聽日英領我地係
絕對和理非
絕對和理非
絕對和理非

以下請注意:

以下請注意:

Dos: 必需做，可以做
1. 舉英國旗，香港旗
2. 練好國歌gstq 同其他歌
3. 舉提議口號
4. 企埋d, 等多d人聽到聲
5. 嗌關於”One Country Two Systems is dead” "Joint Declaration is voided"既口號

-----------------
Don'ts 不要做
❌ 為免hijack 騎劫當日民陣同埋其他市民,唔講/唔叫平權既口號🙏(我地focus係一國兩制問題)
❌ 唔好唱香港國歌 留返晏d 2點半唱
❌ 唔好嗌"英國見"
❌ 如你準備不足，請拒絕接受訪問
❌ 唔好挑釁公安
❌ 唔做違法破壞安寧行為(尤其係對英領)
❌ 唔好影人大頭
❌ No blackbloc, 唔要頭盔豬咀,留返係其他地方用

當日口號
One Country Two Systems is DEAD
Joint Declaration is DEAD
You Dump us once Don't Dump us TWICE
Don't sell us to China AGAIN
ACT NOW BRITANNIA

當日歌單

God Save the Queen

Jerusalem

Land of Hope and Glory

Rule Britannia!

I Vow To Thee My Country

我地係英領門口自發請願，915, 12:00, 英領見
2點打後 銅鑼灣自由活動

留意返：聽日英領我地係
絕對和理非
絕對和理非
絕對和理非

更多資訊
TG：
原post: 【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

哥哥 聽日約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

God Save the Queen

大英萬歲

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

721

Push

Endorse

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

推阿！

推另外要提防騎劫

推！！

搞乜叫人唔好black bloc

推！今日12點！

陣間12點

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

Tui

只有一個方法可以有效打擊藍屍

push! 12點英領呀！ 未出門嘅快出門！

黎明來到要光復這香港

915行街做埋文宣

幫手推呀

push

唔識唱堆英國歌，不過照去

推！

推阿

大隊上左去未

現場好少人，快啲黎幫手！

PP 電梯 上來 有幾隻防暴綠

有gear 巴絲小心

行過無人check

咁即係有冇狗？

推 英領要人！

要人要人